我諗應該冇乜人唔認同乜代宗師浪費左劉心悠既努力

睇得出佢好有心機操, 成個女人橫左大隻左
但套戲根本冇得比佢發揮佢操出黎既成果

同我一齊咪有機會

JAB下佢囉咁

想同劉心悠瘋狂做愛